根本個個都比黑警轉移視線

今日大大個林鄭係會展 點撚解無人搵佢？
突發 林鄭今日去會展頒獎

今晚又要去圍旺角狗屋
我唔明你地圍狗屋夠竟係咩樣心態
今日收到我線人
話林鄭會黎會展 我已經開哂po
推到無得再推都無人黎 算
點知岩岩我線人同我講
林鄭佢今晚係會展頒獎之外
仲係到食飯 飲酒
最後仲要熱烈歡迎送佢走
平時佢頒完個獎就會走 今次我都好突然
我線人同我講 我先知
但呢樣都算
知唔知咁樣代表咩？
佢係完全當你地示威者無到！
你地就算做d咩破壞黨鐵 圍狗屋
佢都唔在意
第一
都唔撚明你地 明明最大敵人係林鄭
黑警 唔係我地主要敵人
我地敵人係政府
黑警只係打敗政府既必要既牆
我地要打中心 點解唔搵林鄭
唔好同我講圍會展 一定重火力
我屌你老母 圍狗屋唔撚重火力
人地一開狗門幾架車出黎
已經又拉一批人
大佬 我地人多都唔撚係咁樣比人拉呀？
仲要圍狗屋係完全無意義

612既成功
令到林鄭咁多月唔夠膽出街 剪髮去酒會
因為我地大多搞到佢驚
呢加？ 我地成班人正係焦點落 黑警到
林鄭又繼續當無事發生
我地d人慢慢一個一個比人拉 為咩？
我地目標唔係要打黑警
係要對準個政權 向呢班狗官落手
我地對呢班狗官出手 你方唔會有黑警你打咩？
搵林鄭自然有黑警你搵 又唔撚搵
結論
我希望你地知一樣野

黑警真係唔係我地主要敵人
我地敵人係政權
黑警一定要清算 但一定唔係呢加執著清算佢
我地係要清算政府呢班狗官
清算哂呢班狗官
黑警就唔會有政府撐
黨鐵都係

希望你地明白
唉根本個個都比黑警轉移視線

有無人明呀

推

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

大家入黎睇睇啦

Push HK independent

Push

岩

推得好，教主真係先知

暫時圍高官係咪圍得機場果件一次?

光復香港 時代革命

唉 個個都比黑警轉移視線
我地你要清算黑警
但一定唔會呢加
呢加政府 法庭 醫院 政府各部門都係佢既人
點同佢玩？
我地要贏
一定要對準個政權
踢走狗官
我地圍狗屋都係搵黑警出氣
我地打鳩何妖我諗佢地都出唔切防暴黎增援啦
咁點解我地要圍狗屋在等狗 準備哂防具 武器打鳩我地

推到多d勇武 出黎發夢既人睇

學梁天琦話
我地呢加真係比仇恨蒙蔽所有野
我地唔好再放焦點落黑警到
當我地 瞄準林鄭 自然就會有人黑警
唔洗特登狗屋搵黑警 ok?

乜柒都整過
仲欠屋嶺，PLA營
一聽到支那辦個個打退堂鼓
今日羅判官先處理728個班人
唉
係乜都唔搞得既情況下
就只有夏，政總，差館不斷loop

同意，應該改為針對政權

對準個政權

圍狗屋已經討論過好多次
但都仲有好多覺得撚到狗
跟住轉頭又拉左幾個

我知大家都好撚嬲
雖然仇恨係我地一個幾大既動力,
但不要被仇恨掩蓋
要練成堅毅與盼望

聽晚去伊館搵老母!

我地在係咁loop 狗屋
長遠黎講
我地一定會輸
警察人數只會不斷增加 唔會減少
就來學堂出來新果班散仔就會出黎幫前線或back up
我地要出都出哂
無可能再多人 希望大家明白

全港各區都有政府的建築物，你怕交通封鎖未打樓下的政府建築物，取易不取難，警署反而不要同佢硬碰硬

幫推吖

所以狗屋都唔應該圍
你係就衝入去打7佢

聽日圍佢啦

係就聽日圍鳩林鄭
唔好再圍狗屋

真係唔撚明點樣撚狗
根本屌9佢 笑7佢
佢1 d都唔痛
等於藍絲同黑警 屌我地係曱甴一樣
咩事都無
如果佢哋俾我哋講得都話佢哋係黑警
而良心發現
就唔會一直都未有逆轉

對準政權

求下你哋對準政權啦

呢d認真討論po
又無人覆
出面on9 post咁多人覆

同上次青衣

咪係

各位
希望大家可以用一個開放既態度去理解，如果你信有鬼，亦都應該相信中共用好多法術風水殘害香港！

片段中有人講到包括太子站義士既鬼魂，中共用法術害港等等，當中包括寶蓮寺，西九其實係中共害港既風水等等，希望大定聽聽

有D野，我諗唔到你唔信，風水鬼神亦都有非常多個案去影響一個人或地方，所以我希望大家可以為呢場抗爭，增加多一份可能，或者可以多一份勝算。

希望大家可以用一個開放既態度去睇睇呢件事，多謝大家。

我指聶乜鳩
係咪姐係青衣

係，果次咪就係圍高官
防暴黎到都係無拉人
我地仲打爆會架車

聽日圍爆佢啦屌

唔好正推
係要討論呀

心理關口問題
條勇武BAR 我地升LV升得係慢少少

唔關事呀
我就係想知
點解圍狗屋就咁多人
圍林鄭就一個人都無呀
我都岩岩醒覺點解大家要圍住黑警轉來轉去
唔搵個幕後黑手呀？
相信大家都認同
黑警只係林鄭既 牆
咁點解唔去搵林鄭
而不停打 一道鋼鐵而不壞既牆呢？
近何況我地武力有限大家都知

我地要打爆道牆就必定要對準個弱點
我地不停追打個無弱點既垃圾係無用
就算比我地搵到佢地罪證
都無可能從法律途徑去制裁佢哋
就如爆眼少女一案黎做例子
全世界都睇住係布袋彈射盲
今時今日仲未解決呢單野
個女仔仲要驚比人告返佢暴動同比藍絲話佢扮盲
/其實比手足用鋼珠射爆眼

我希望係大家討論
而唔係正係推post

圍佢老母對話會

認同就討論 唔好推

討論下啦

本身圍警署就冇乜用，你話有手足係入而被拉都仲講得通。

不過其實就算知道林太係會展都冇乜用，你估去圍佢可以見到佢架車咩，其實真係唔會比你埋到身

但你知唔知我地圍會展
對家個成本係好大？
佢地會展搞既錢投資左好多
我地圍會展就係想班客或者下個客
唔好邀請林鄭 去會展
我地就係要落佢臉呀
佢咁要臉 示威者搞到佢街又出唔到
酒會又去唔到
諗都諗佢個閪樣係點啦

，

當撈幫手推

這

push

講得啱 對番住個林鄭先呀各位！

加上佢自己都講過
話示威者搞到佢出咁到街
去唔到酒會
話對家怕佢一黎有示威者搞到佢地果晚 好危險
就係呢樣佢先果3個月唔夠膽去酒會
呢加點解會去？
因為我地比黑警轉左視線
慢慢我地日日討論黑警多過佢本人林鄭呀ma
唔知點解今日覺醒左 睇通透成件事
我地香港人慢慢變到係同黑警對峙
而唔係目標係政府

但佢又唔回應

推

呢個真心要push

唔回應又係一件事
佢唔回應 就等於做比國際睇
佢根本就係到扮野 講咩野對話平台
呢加成堆市民出面又唔回應？
分分鍾仲可以做文宣

聽日一定要去呀！

圍到有狗咬人，又有人話送頭
雖則圍林鄭比狗拉，同圍狗屋比狗拉
前者係相對對準政權啲

推

推啦 一定要去

啱

推啊

啱
明明見到巿民都唔回應
係都要個平台

明 所以我幫你推
警暴係要重視
但林鄭先係我哋嘅最重點

真係無人推，痴根

聽日見

活動進行中時必須反擊黑警，但其他時候必須以政府及官員為主要目標。

雖則佢已經係行屍走肉
但對準佢先比較接近真政權

高官先係目標主線

聽日仲有

推上熱門

you are right
有林鄭自然有警察

老老豆豆黑警依家先係最大仇恨值嗰個

聽日放工一齊搵林鄭傾計

推到多d人知
唔好想再黑警蒙蔽我地視線
我驚我呢個post 比狗Mon
D狗呢幾日一定又整幾單死屍
制造話題又轉視線

已經冇人記得要集中政權, 個個轉曬focus落黑警到
到時清算咗黑警就可以令大家當打贏仗, 正苦可以繼續賣港, 土共可以開始清算同開集中營

諗清楚三個半月嘅努力係咪為咗咁

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

終於有人明白我講咩

警狗要搞
不過唔係而家

係，所以緊加要搵林鄭

推！

一一

總之我聽日要去揾老母

，，

係
呢加根本係任何方法搞到佢地
就算美國出聲都係
我地612 點解咁團結就係因為我地真係對準個政權
我地搞黑警只係比佢地賺ot錢 我地又比人拉
為咩呢？

幫你頂
但想話你知
你淨係post連登無用
要po哂所有平台
始終連登唔係calling 總台咁用

推到多d人睇

Telegram?

我始終無咁多平台
你地可以幫我轉發去tg嗎？

上熱門 上熱門

聽日搵老母

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

呢排行動post太急促太少吹雞 和理非好難跟得上

同埋只要推得倒呢個政權
慌死班黑警會有得剩咩

F

黑警要搞，但都唔可以放過班狗官，行動模式重重覆覆對我哋冇利

啱，幫推，大家要冷靜睇返件事

Push
每日去圍狗屋真係無咩意義
留力下星期呀

首先啦
點解我強烈要求搵林鄭
第一
如果我地搵林鄭途中 黑警打到重傷或者殺左一個人
我地即刻已經可以做文宣
話特首懶理香港人死活
口內說對話 身體而說不
特首係入面 睇住黑警濫暴 無視民意
第2
當林鄭離開果個地方
我地就可以開始散 唔好同黑警戀戰
呢個一個定最重要

是

屌 掉鳩佢落垃圾桶

我明呀 但係P牌仔推唔到

林鄭對話 灣仔伊利沙伯體育館

同意，大家好似唔記得咗be water

啱 搵返個大佬嚟打 唔好再打啲低級怪

幫推

Push
要搞高官好過搞狗

呢樣真係要有共識
一收到風就各方面一齊岀手宣傳
始終無大台 資訊就唔會流通得去邊
Facebook ig tg
全部都要宣傳岀去

問題係依家連登資訊疲勞
太多人 同太多uc想spin 風向
有用既資訊都未必有人睇到

我諗至小要同各大Facebook群、tg群管理員攞到contact先 可以優先放有用資料

我明...

大家一齊推！

有錯可以屌
你地話我 利用香港人性命去做文宣
值唔值得的話
的確唔值得
但革命就一定有人受傷同流血
連受傷同流血都無 講咩革命
乖乖地做返港豬算

好同意

大家有冇諗過點解政府要警察日日都去記者會（之前）
佢就係想有啲嘢俾示威者轉移視線
等大家個個掛住屌警察 擺警察上枱
等你哋人民鬥人民
政府就匿係警察後面

對準政權呀

真係唔好圍警署

好撚認同。黑警係仆街，打死冇人可憐，但背後推佢地出嚟嘅官仲仆街，死一百次都冇用

打大佬林奠啊

做得唔好要認
好多時候都畀黑警啲衰嘢令我哋一時畀憤怒沖昏頭腦

對準政權！

將匿係黑警後面嘅政權抽出嚟大大巴咁車落去！

都係冇人理
神探post就一陣過千

agger 幾時將討論雙普選方案放入日程呀！！

我只希望 我呢個post
令你地知道
我地開始比人轉移視線
希望大家對準政權

一直推！

對準政權呀！ 呢個先係主線任務呀

推到全世界都知啊

的確…啲狗始終係政治工具，要對準政權！！！！

入嚟啊！！！

所以聽日一定要等林鄭入左去先圍

人嚟！

今日唔見一於聽日灣仔見

樓主 我幫你推！

唔好俾人轉移焦點。

唉 比起黑警 真係無人想理7婆

p

對手係777啊

你前一個post有消息但你做唔到動員效果
最起碼搞手既時地人（講緊唔係個典禮幾時幾點，係講緊你要人幾時係邊到聚集，聚幾多人，聚唔夠點樣散band）都無，標題都要一句帶出你想做咩

同埋連登推唔郁，你仲可以去telegram，facebook開個假ac入大group推，唔好將連登當全世界

我咁樣寫唔係想怪你，只係提供意見有咩方法可以更易聚到人

可以參考我之前用開既格式

eaxc7ly

邊撚到見我分化？
我叫你地 唔好比黑警 轉移視線都分化？

理性討論 分咩化
撚狗vs直接搵777
邊個勁啲

你圍林鄭 你嘅對手都係班狗

推 呢d po就無人睇

咪係囉，屌你搞狗都唔搞林鄭香港人係咪傻撚左

同埋有陣時寫得清楚都未必聚到人，慢慢改進試下你就知要點搞

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
目標是守護呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

對準政權 揸佢春袋

咪同我再食元氣

點解政府再推4點鐘記者會
唔係真係無道理架
佢地諗過度過先會推

黑警唔係主要敵人此其一
此其二係現實我哋根本打唔贏黑警
所以唔好再成日圍狗屋好嗎? 次次都話去撚狗, 結果反而比狗咬到傷晒.

推推推

得我地睇到無用
全香港人睇到先有用
好似琴日個件事 荃灣朝早有新聞
下晝叫人岀黎 夜晚都有唔小人去悼念

依家講緊全香港人既反抗
只要你個資訊流通左岀黎
自然會有人去

好似和你塞2.0咁
有巴打開bot洗post
都可以號召到好多人
相信都唔係每個人係連登仔

最大問題
唔通你覺得搞班狗可以改變到d乜先？
我地日日圍狗屋 佢地真係會清算黑警 唔會囉
我相信好多人都係想圍狗屋想制造佢地濫暴既證據
但係 圍狗屋真係無意義
圍林鄭都可以制造佢地濫暴既行為
可能大家都未諗過 圍林鄭 一定重兵部署
但你圍狗屋咪又係咁
只係狗屋入面stand by你睇唔到
會展或其他地方見到佢地一排防暴守門口姐

思路正確
但係感覺狗唔係佢管

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

I

不撚狗 搞林奠

Y

推推推推推推

大家針對政權呀 唔係話黑警就唔駛理
黑警的確係政府嘅最後一道防線
但政權本身先至係呢件事嘅根本
呢場運動目前發展到樽頸
要諗清楚做每件事嘅成效
無故再圍狗屋係意義係咩？
淨係見到每圍一次就會有手足受傷被捕

明明大大個林鄭係到（或者其他建制派都好）
點解大家有時寧願去搞黑警婚禮
都唔做返啲成效大嘅行動？
佢而家當我地無到呀！

光復香港 時代革命

新聞價值都輸哂
圍警局連live都少人做
根本就係放過林鄭

希望多d發夢既人睇到
圍狗屋係錯架

搞鳩林奠啊！

狗屋可以之後再圍啊 搞柒婆先啊

諗諗下真係

J

幾時都話圍狗屋作用唔大，仲要旺角狗屋，跟住就會有人講"咁叻你出去囉 你帶囉"

呢樣真

Hk

一定要對準有權話事嗰位先有用架，好似樓主講咁，黑警只不過係當權者的工具，比你圍哂警署又點，對施政影響好細

C

香港獨立

不圍狗屋 圍林奠

推
唔應該俾情緒影響左

777

777777777777777

希望你地睇睇
美國呢加都係由清算狗官做起
證明我講既野係無錯
美國點解開哂名清算狗官
就係比彈藥我地繼續做文宣
但我地偏偏日撚日黑警 死黑警
班建制派一個都無搞到
莫講話何妖
佢果日掃街就應該圍鳩佢老母啦

最大的敵人是林鄭

打撚柒佢！

大大力推！！！

咪撚再做對對家冇害, 但傷到自己人的野
晚晚圍狗屋, 淨係屌黑警射laser, 根本對黑警一D影響都冇, 跟住仲要有幾位手足甚至路人俾狗拉, 跟住就上網屌黑警, 值得咩?
與其晚晚咁做, 倒不如諗下有咩實際野做, 又嚇到佢地的野, 好過啦 (ex. 麻包袋, 餵閘食野, etc.)

請對準政權！

叫完人CONDOM仔但繼續屌
香港人係咪咁鍾意重覆屌一個臭左既CONDOM

圍佢老母林鄭死仆街！
推
721
831
921

927
928
929
1001

tui

pish

真，根本呢個佢地有塊 紅色貼紙
抵擋d鐳射
根本都唔會傷到佢
唔係唔比你撚狗
但唔好再係狗屋 可以嗎？
鐳射撚狗都有好多種
例如

聽晚再去圍佢老母！
林鄭食屎 !

推到手足睇到

希望聽日多d手足睇到

聽日去呀 手足

灣仔幾點

圍撚到佢入面假對話 出面真拉人

其實樓主講得幾啱 垃圾政府先係成件事嘅起因

岩啊 個個都out哂fo 極少人頭腦清醒對準緊個政權

圍狗屋俾人拉無意思

圍林鄭俾人拉起碼突破到佢假對話

個個都火遮眼又短視 對準政權行動啦！

其實係鄰國政權先係終極boss 希望大家唔好忘記 以為打完777同高官就完

其實你知唔知唔係全部人都係為反送中 為612 而走出黎 有一部份人係為左 721 831走出黎
咁佢地既目標的確係黑警

Pushhhh!!!!

咁我呢加就係想話比呢班人知
你要搞鳩黑警
就一定必定清算政府內部

Agger

推撚到大家睇到

希望唔好忘記大boss

推到置頂

D人又係聽日照繼續圍

推
6月嗰陣都仲有好多人提醒，叫大家唔好俾港共卸隻鑊俾黑警轉移視線
而家個個都唔記得晒

明明解決正苦班狗就收皮

港共次次最叻
卸隻獲比黑警架啦

永遠置唔到頂

真係而為咁易入去咩
一帶一路果次會展
有三重保安 搜埋袋先俾入
每個位十幾個保安
仲有一間房坐左一堆待命

思路清晰 100分

推呀

圍狗屋係最撚on9，個個係到自high

因為大家都充滿仇恨
不過正經野都要緊 我宜家先睇到呢個post

K

H

Hi

呢個月大家亂晒龍咁

612 721 811 831 新屋嶺

N

Jh

U

P 牌推唔到
，

其實個目標唔係林奠，係中央

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

By

G

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

Cc

聽日仲有最後機會
希望香港人你地圍鳩林鄭
前提要佢入左去先

Er

明, 但黑警同一時間都要應付。

China

有10隻popo比負評

推 去示威都好
純和理非都可以

721 唔見人 831打死人
呢個文宣 雖然都要做
但呢個真係呢兩個月 做得有點大
完全係針對popo
對政府係0效用

大家一定要到

yes 俾佢入先

重狗都要去
唔好俾佢洗太平地
圍到入面對話 出面催淚彈
一定要篤穿佢假對話 做show

要比佢入左先
先唔可以反屈我地 唔比佢對話

大家都夜啦 訓吧
求下你地聽日再推

花左太多時間對住黑警 係時候對準番個政權

深夜推推

集中注意力在政權方面，別分散別退縮，我哋已經無得揀。

咁你點解唔組團去，一有人圍就自然有人黎

咁簡單既道理都唔明

V

點解你覺得我無去呢？

黑警係我哋嘅主要敵人，不過非常同意林鄭係黑警之上嘅，有boss 出現就去打boss ，啲condom 仔幾時打都得

仲有10.1無行動！！！！
除左塞馬場、民陣遊行，仲有乜L嘢行動？？？

而家急需要類似HK way咁大型咁和理非咁有noise嘅行動！但連登完全無討論！！！

七一都有攻佔立法會震撼全世界！

十一呢？？？

真

堆！

我明阿，所以我依加見到我地要多d文宣去叫人拿真普選阿，好多淺黃都開始覺得目標模糊不清了。

聯合唔到次要敵人 都要打擊主要敵人

啱啊！

推!

你就日日圍，佢就日日揸波呀，恐嚇呀，
練跑呀，OT呀，開局呀，街坊做法事，
當然你都係街坊咁唔使日日攬埋一舊，
中風，啲三毛網絡滲透晒轉陣喇

其實連登係咪真係下半月咁多日都無人經過下太子個十字路口望過下
我當後生既全部係街坊裝既手足，咁都仲有一半係40歲以上既街坊，真係晚晚都聚係到吹水鬧狗
佢地可能未必完全知晒五大訴求咩，好多只係畀831同之後太子道西至旺角道幾次濫捕果下激嬲到企出黎，都有報導採訪過佢地，只要唔公開果晚cctv，每晚都會落黎圍。
佢地鬧既野當然都包括政權核心既777，但就算佢地覺得圍堵政權核心係正確，都唔會接收到樓主呢個訴息，你真係覺得圍狗屋無用就落去果到貼文宣話畀班憤怒街坊知。

見到幾次有post問點解手足仲要係咁圍旺角狗屋，覺得連登真係冷氣軍師輩出原來真係落去望過下都無
點解無人接收到你地意見咁款？因為一係就呢班connect到既新手足可能啱啱先識用telegram聯繫，知連登係咩都未必會上；一係就只係班由食花生睇義士既街坊，因為自己都被追捕過開始由旁觀變落場，記得有晚開始因為gear手足明顯極少，果晚target既係真係果班睇熱鬧又出句聲幫下口既街坊，大概由果日開始，太子場其實就變左街坊每晚活動。
所以係咁開post問手足點解仲沉迷圍狗屋係無意義，因為圍緊果班一半以上都唔會睇到呢d問題，到最後又變左一班睇直播既和應係囉點解仲要送頭

對唔住

同意 搵到林鄭比壓力佢 自然啲狗會護主 唔洗自己主動送頭

忠言，推

幫推。

林鄭算老幾？目標係中共倒台

Pish

puush

其實我都覺得係

係囉有乜理由淨係打狗，唔理個主人先得㗎！

其實今次咁大型運動係一個好好既時機推出去

推呀
對準個槍口呀

鬼唔知呀媽係女人咩

不過你咁一哎，我怕更少人出黎

唔建議打。
建議學烏克蘭，掉佢地落垃圾桶，總之用方法侮辱佢地。

推呀屌

輕輕一推

其實係 我都唔明每晚圍狗屋有咩意思
黑狗喺入面涼冷氣 笑下你哋
然後就出嚟打人
咁樣好咩

已經俾政權成功轉移目標
黑警唔係最大敵人

所有行動有目的去對準政權
勿忘初衷

唔好浪費人力物力

最驚就係咁

圍狗屋正傻仔

咪再圍狗屋！！！！無用架！！！！人地坐冷氣房，擺幾個卧底，等你少人根住一次過拉哂！！

唔止本地，國際輿論壓力都唔會制造到呀！

醒下啦手足們！要be water 改變策略啦！

我好撚同意，都係因為呢個原因好早對呢場運動灰心
根本就係迷失左個重點

搞官邸

己經不斷講黑警重要
但五大訴求唔止清算黑警

長期守一點唔係辦法

對準政權！

好似有?

呢個一定要推

對準政權
啲狗都知自己係政治工具
連登仔女唔係唔知掛

.

成班後知後覺，永遠活下檢討再檢討既影子下
算啦，愚民太多，移民比較快

tuii
巴打鬧得好 我醒了

大家一齊對準政權，掉佢落垃圾桶

P牌幫唔到手推有用po好灰

幫推，對準政權重要d
搞掂政權，我地先有機會清算黑警

好文推

立即普選 否則攬炒

推 對準政權 黑警只係 condom爛頭卒
搞掂政權 警隊自然散

認同

對 準 政 權

攪掂哩樣 清算黑警只係下一步

明明咁做好無謂又浪費時間體力重有可能被拉
即時無左人生自由，輕則爆頭斷骨，重則被人殺棄屍
冒住咁大風險都要圍，反而見到手足被捉又唔識打狗救人

狗屋都唔知有咩好玩
圍林鄭好玩100 倍

對準政權 圍攻林鄭！

agger

去刺殺保鏢而唔係刺殺政要

10.1近了
對準政權

同意

連登太多偵探
根本同捉鬼冇分別

要post下D高官行程表追擊佢地
連狗狗婚禮都多人過林奠

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

最大敵人唔係林鄭係共產黨

狗鄭

721 831 對準政權

擁

因為成班人得個憤怒 就快接近放棄

對撚準政權呀
巴打下次可唔可以多d方法推下
Eg tg group 哨兵gp
不割

曾經嘅教主

對准政權

難聽D講句，對準政權

講得啱

推呀

黑警係要死，呢條八婆要凌遲呀

要對準政權, 贏咗先有得清算黑警呀
而家日日做神探, 成日圍狗屋, 佢哋都係坐喺冷氣房笑我哋咋

721 811 831

d狗係仆街，但林鄭先係我地最大既敵人，唔可以忽略佢

我想講，所謂嘅政權從來都唔响呢條八婆度，佢只不過係一隻扯線公仔。

要落手落腳對付而又易入口嘅，應該優先對付班保皇黨，呢班爛坦起碼身邊唔會有咁多狗圍住。

我明呀，個個沉迷雞蛋與高牆，淨係掛住撚道牆就打曬飛機，目標係牆後面繼續高床軟枕。

推呀！！！要智取！

推，必須對準政權

屌我完全唔知係林鄭今日喺會展連登睇唔到Telegram都冇講

個道理我明，
一係轉去圍林鄭?好似圍tvb甘
但要小心佢放d狗係周圍

明呀

幫手推post thanks
聽講林鄭今晚喺伊利沙伯體育館有社區對話

P推不動

已push

圍林鄭！推

我知屍體個到一定有問題
但我地一日唔對準政權 popo 就一日都唔會被清算
發現再多屍體都冇用

完全feel到樓主有幾心灰意冷
對準政權

有長輩（都係嗰啲戇鳩鳩，唔好搞到佢生活嗰啲長輩）問點解唔圍特首辦、禮賓府，我答唔到

今次好機會 推上去

手

721

最大敵人係中共

大部份依係都focus係黑警度
其實真係要對針對番政府/背後既人

大偵探們

要對準返政權

我哋係要對準政權

拱禾哋應地典做呀大佬？

popo日日自己撲出黎搶收視
好難攪
只要一出防暴當晚就洗版
但唔出聲既被捕義士又話變condom

黑警要清洗 但林鄭都要

我都有線人同我講2/10晚條閪婆會去紅館聽國慶文藝晚會

繼續加油！

721831

Can’t agree more

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

林鄭依家只係中共傀儡，同CY、董一撚樣，無晒話事權，淪為中共走狗，一切只需聽阿爺話事，做埋個任期、貢獻咗香港就得，之後上人大政協，晚世無憂。佢梗係食得飲得安落。

推呀
圍班官自然有狗比大家撚啦

樓主講得啱

有point

都，希望多d人睇到，黑警係敵人，但唔係首要，政權先係首要敵人

完全理解樓主嘅無奈同憤恨
再以黑警 打狗 洩憤為目標 我地就會成為黃背心

你係放棄撚？

係呀，警察只係最底層，實際我地要面對既係個政權

我要雙普選！

再推

對準林鄭黎屌

試著說「中國」
不要說「大陸」、「內地」
世上冇一個國家叫大陸/內地

所以我咪叫醒你地囉
殺狗一定唔會係而家發生囉
一定要搞掂個政府先

但今日反而有人叫不圍林鄭

灣仔？

我明大家對警狗怒氣
但都其實無視佢地會更好
由得佢地吠 比人當無到既感覺

真係要對準政權 對準敵人
唔洗去狗屋送頭 撚夠就走
激到佢地把幾火又捉唔到人

圍狗屋係高成本零效益
你無辦法將警犬以武制暴
但對方重裝戒備而且人手充足
而你企係出面辛苦，佢企係入面凉冷氣
最重要係每次都被捉一大推人
但警方毫無損害

Between 好耐之前已經唔想理啲狗
成堆阻頭阻勢做架兩
但偏偏身邊既朋友日日都鬧死黑警
發夢見到狗會狂屌

唔好再圍狗屋啦，大家好似唔知咩係戰略，只懂咀炮，傷嘅死嘅只會係自己，值咩

推呀
成日都話嬲係要嬲
但要用腦
諗清楚咩係有用
發洩ok
但唔好為打而打啦

好同意 但依家個個星期都有人去圍
之後比人捉 好唔抵 又無意義
然後有班人見到有人比人捉 又會再去圍
手足求你地唔好理班狗
班畜生唔配同我地講野架

每日都有人開post講 但講完都一樣 唉

所以要堆上去 比多d人見到

每次至少冇咗幾個手足，甚至誇張有陣時係冇咗幾十個
但咩效果都做唔到

仲要連傳媒都冇乜興趣報
Live都少
0 impact
太子站獻完花咪走
不應停留聚集
停留=圍

地理上太近

知佢哋惡貫滿盈

但佢哋權力來自港共 中共政權
一定要對凖政權

如果你話咩時候要同狗開戰
應該話你要有目標先好打
例如我要拆左立會 幫手足拖延時間就打得
而唔係得閒無事去狗屋嗌 完全無幫助

係囉 無記者係度好危險

有道理

港人治港 高度自治

堆上去啊

同意
連感召力都冇
佢哋又有ot又有大拉又🈶️人打

簡直益咗佢

日日如是變日常
日常就冇新聞價值
但被拉嘅一樣會告非法集結最少 又可能虐打
成功高0效益

對凖政權

agger
push

有時去發夢會見到啲小朋友 (中二以下)
發覺佢地會以對抗黑警為由 留係度唔肯走
尤其係前排勇武已經撤咗 但佢地仲死留
甚至四圍已佈滿狗 都唔肯走唔肯棄裝
係度想同小朋友講聲
唔好戀戰 最大敵人唔係黑警 請留命慢慢打殘政府
我地呢啲老鬼睇到你地比人捉真係好撚心痛
乖乖地聽話啦知嗎

利申 唔係話個個都戀戰
有啲小朋友好撚醒
be water之餘會照顧埋身邊人

都唔撚明你地 明明最大敵人係習近平
林鄭 唔係我地主要敵人
我地敵人係北京政府
林鄭只係打敗政府既必要既牆
我地要打中心 點解唔搵習近平
唔好同我講圍天安門 一定重火力
我屌你老母 圍林鄭唔撚重火力
人地一開門幾架車出黎
已經又拉一批人
大佬 我地人多都唔撚係咁樣比人拉呀？
仲要圍林鄭係完全無意義

好撚好笑呀你
首先習近平唔係香港

咪再街頭角力 鬥唔過班差佬！！！
香港獨立 治本救港

對準政權打大佬 擒賊先擒王呀！！！

屈林鄭有咩意義 咪又係傀儡
就算比你殺左佢又點 你就真係好撚好笑

咁圍狗屋做乜撚野？
呢單野係政府搞出黎唔搵政府
竟然要搵黑警？？

幾時又話要圍狗屋？ 咪上北京搵習近平囉
政府咪又係聽北京命令

日撚日都有人圍狗屋啦

團唔團關我撚事咩 本質上你圍林鄭同圍狗屋一樣 完全沒有意義

推呀，俾藍絲俾黑警攪到走火入魔喇

首先啦
點解我強烈要求搵林鄭
第一
如果我地搵林鄭途中 黑警打到重傷或者殺左一個人
我地即刻已經可以做文宣
話特首懶理香港人死活
口內說對話 身體而說不
特首係入面 睇住黑警濫暴 無視民意
第2
當林鄭離開果個地方
我地就可以開始散 唔好同黑警戀戰

就係睇死你班香港人惡唔出咩樣
無撚用

無視咪無視 打你咪打你 咁又點？
極權政府唔通對你好好？
打完你無後果點解唔打？

乜撚野叫打完人無後果？
你黑警黎？
警察都唔可以濫暴啦

屌你老尾又會咁撚天真 現實就係無後果
個政府唔係民選點解要理你班平民？

你準備響拘留所過10.1定係著黑衫上街遊行, 自己選擇

都好難怪既

你都識講林鄭係打敗政府必要既牆啦
我地依家就係連呢面必要既牆都未打呀
仲話打中心但又話唔好講天安門咁你有咩高見？

咁唔該唔好話唔好針對黑警 成日話對準政權唔好理黑警 你地所謂對準既政權根本無對準過

依家咪攞出黎講重新定位囉

叫你地唔好針對黑警既意思 係屌狗還屌狗
唔好將所有注意力集中落佢地度
要多啲針對返政府 中共
留意佢地既動向 諗下下一步做咩會影響到佢地
做多啲有關文宣

林鄭唔係最大敵人
中共先係

推 瞄準政權

的確見到好多post但冇咩人理

今晚伊館啦

都話而家太子場近一半係中老年街坊，唔好話連登，telegram都可能啱啱開始用
大家係連登開100個post推到全時事台都係唔好再圍旺角狗屋，圍緊果班都睇唔到，真係覺得再圍唔得咪落去同佢地講，引導班街坊離開佢地活動開既範圍

一早變左圍爐打狗大會 班高官就算去維園打麻雀都無人會理

堆

Tui la du

認同 大家要推行動post 唔好再推膠post
善用不推文回覆

唔好同我講圍會展 一定重火力
我屌你老母 圍狗屋唔撚重火力

Can’t agree more

圍狗屋依家嚟講成效太低
𣈴準目標呀 係政權呀！！ 唔撚係警狗呀

雖然我係咁撥樓主冷水話佢係到講無用

但失絕對認同要對準政權，不過出面一堆留力post叫大家留到928/929/101，但果三日777肯定又潛水，即係留力又變返打狗？

瞄準政權

屌你老母又圍狗屋做乜鳩

又圍狗屋